【阿迷新年快樂】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

始終都係要靠禾

Ching ho ball

大家同保特開年

新年流流柒少日都唔得

正皮

大家請係度留低祝賀保特既說話

祝我新年快樂

工場工作順利

唔係話想針對幾多10後， 但d 80, 90後真係..

睇盤修仔食撚滑

yes

新年流流屠保特

負皮樓主

炮叔都嬲

拿子，9up 同欺凌都咁認真

就係保蛇依d仆街影衰迷雲黨

唔掛得知留級

害群之馬

on9= 反雲

祝一眾手足同雲加 身體健康

保sir要反省一下

多謝

屌你老母

曾經贏過英超聯賽的簡奴說雲格才是阿仙奴最佳廠長，希望他繼續留任。

雲加

生快

榮譽廠長

點解淨係得阿迷？

院長

屁股恩bb

大波妹

豹叔老馬有火

可以永遠續約了

雲家每在任多一日
大家全家既壽命就會減一星期

咩叫食撚滑

反雲+1星期ok?

留意到會然偽毒路斯基潛哂水

佢啱啱同我講佢屌緊佢條女個表妹

豹叔生日都要激嬲佢

今日洗唔洗點名?

why not

No 因為反雲失敗 懲罰黎 一齊減
就好似香港人一樣

吹奏六日工作

六日子快d換頂6帽啦

好撚耐冇見啦屌你老母

反云黨

保特有機00後嚟

有老婆女友就戴綠帽

佢讀緊asso

睇下邊個無屋企

今晚係屋企好正常=~=

禾屌你老母牙
應酬緊人牙

想學拿子系廁所射波

修仔會變中資

Sanogo's stats since joining the Gunners for free back in 2013:

Starts: 9
Sub appearances: 11
Competitive goals: 1
Loan spells: 3

同毒狗互含啦你

我都好耐無見阿嫂了

賤過狗

屌晒你地老母呀新年流流咁爛口

重有無手足 返緊工

邊有

吾撚系掛

dota2 有新mode

見你玩緊

含住過年

橙

咁就叫爛
伯母塊X叫咩=.=

識挽喎凊

再笑咱們中國收購阿森納

屌你老母=.=

佢落左去搵你老豆-3-

RIP

有無仲做緊嘢手足 互相取暖

好悶

咁凍攬女拉=.=

不了 做野

無呀

想像5到仲有人返緊工

haxball

而家同女去維園了

巧難挽

同佢輪個大運！

Young Shkodran Mustafi at Everton playing against Arsenal youth team. The world is a small place. #AFC

好大陣雞除

係呀嫲屋企食緊飯

留意到林夏薇尾g左巧多

ryo蛇都有今日

冇見過靚女
發覺自己冇乜靚女運
係連望下既機會都冇

出多D街啦

未試過同靚女上同一堂

累到pk

買定宵夜啦你

好多高汁大6妹牙 你想見可以做遊客區sales

中環都有好多

個個sem都圍住同我一組

都唔關你事啦

準備買m記

想睇下都冇

姐係關你事啦

新年流流刀想比人開年

跳啦撚樣

咁真係關佢事

u

dita2

講中左 嘻

跳跳虎近況幸福嗎

皮子

今日齋同路清個兩場rank正系豬一場

保蛇好高竇，人地同佢打rank add佢同禾做fd
保蛇叫升入忽略佢

既然換領隊可能差過依家 不如唔換了

add黎做乜，又吾系高rank

既然換特首可能差過依家 不如唔換了

永續689

【體育】般尼領隊戴治周四對外宣佈，中場馬恩尼膝部十字韌帶撕裂，提早收咧。

馬恩尼（Dean Marney）是在上輪英超作客阿仙奴的下半場，和對方中場奧斯爾硬接一招後重傷，退下火線。周四，般尼領隊戴治親口證實，這名中場今季已經無法再為球隊披甲。

戴治表示：「他周四和專家會面後，不幸被告知右腿筋鍵的十字韌帶撕裂，也就是他之前受傷的位置，那曾讓他花了一段很長時間，才康復過來；換句話說，他肯定不能在季尾前復出，這對他是一次很重的打擊，對我們也一樣。」

32歲的馬恩尼，兩年前也弄傷同一位置，結果要休戰9個月，而般尼最終也在該季降班，重返英冠。

自己鏟完人自己傷

傻鳩

沙加已在阿仙奴渡過了半個球季。談到自己的隊友，他認為山齊士特別擁有啟發年輕球員的特質。

國際體育研究中心的三位統計學博士運用他們的學術知識，推算出今季五大聯賽各隊的最終排名。

又係第四

比佢教一定好慘

加操 冇假放 24小時練波

邊個完季吾去跑步就矛得出

《WhoScored》獨家報導稱，阿仙奴希望留下山齊士，但他們並不會為了達成這一目的，做出太多的經濟犧牲。甚至，雲格已經開始為山齊士離隊做準備。一旦智利天王離開阿仙奴，那麼兵工廠就將重金引進多蒙特天王列奧斯。
該媒體詳細披露，阿仙奴已經和列奧斯方面開啟了談判，兵工廠準備了高達6000萬歐元的報價（折合5090萬英鎊），用於確保能說服多蒙特放人。與此同時，阿仙奴也給列奧斯開出了豐厚的合約――5年合約，800萬歐元年薪（600萬英鎊）。

見到利撚個分就知流到仆街

咪搞黎到傷多過踢

山齊士冇乜點傷過

在此次新聞記者會上，雲格還談及了阿仙奴的收購問題，教授確認，兵工廠將不會在一月轉會窗口內再買人了。雲格表示：「轉會？阿仙奴不會在一月再買人了，我們現在沒有和任何球員在談判或者準備去談判。」

用咁多錢買人 不如用黎續山狗

感情台個綠帽post

佢仲信條女
應該一早綠咗好耐

贊仔走唔到，無得買人

禾仔梅毒復出=最已陣

俾帽人帶真是好Mochi

雖然真係好戇鳩，但唔忍心笑

日子講先有說服力

Agger

法國d 偽毒巳經準備新春第一炮 全部去哂屌女5上㴝9up了

清打rank打成典

陳浩天

路清新年開左第一炮未牙

食環狗

陣間打唔打？

雲加話伊禾比都可以打中場

之前又話買人

同podo打左場隊友巧屎
禾同podo排頭3名豬15-1

禾可以

沖埋個涼先，唔係既話冇得沖住

未 條女未嬲完禾
已經吾7想哄佢

保蛇carry禾地打rank

教主爆seed

說好的光復年宵而家咩環境?

耶耶辛洛高生日竟然無人提 生日快樂

好似無話買人，仲話黑b 復出

豹叔生日快樂

豹叔可否祝福辛洛高

好慘
好彩我冇女

今日有手d 手足post 過二次啦

冇女多好

辛仔好難喎

笑咩呀

2017仲有人冇女

難以置信

想買咩就買咩唔洗睇女面色

洗唔洗咁串

嗯

真毒

I like Mesut Özil. I’m not interested in dull narratives about disappearing in big games, the guy plays football with an rare appreciation of space, an instinctive understanding of timing and makes it look as if his precision and deftness require no exceptional effort. When elite players possess these abilities, they become revered by aesthetes but can be viewed with suspicion by a hardcore who like to look for blame when results wane; he clearly doesn’t run around as much as they would like, and it’s entirely possible that he’s “foreign”. Arsene Wenger is clearly with me in the former camp, and knew he was acquiring world class talent when spending a then large fee of around £40m in 2013. Of course Özil’s chief strength is as a creator: 47 league assists in his three seasons at Real Madrid and a further 33 in his first three years at Arsenal, with 2015-16 seeing him log a total of 19, an impressive total only matched by Kevin De Bruyne’s 2014-15 season at Wolfsburg and surpassed by nobody in the big five leagues this decade.

For such an extravagant talent, Özil has never contributed a goal volume himself to match his creativity. In a career incorporating eight full seasons he hasn’t exceeded nine league goals, or thirteen in all competitions, and that’s something that appears to have frustrated his current manager. Wenger has spent much of the season organising his team with an altered frontline to last season, empowering Alexis Sanchez to move forward, bringing through Alex Iwobi and marginalising Olivier Giroud. Özil has occupied the centre in a typical attacking midfield role but these changes have contributed to an unusual outcome: he has more goals than assists this year (nine to six, all comps). Judging by recent comments from Wenger, he’s in favour of turning his chief creator into a more decisive goalscorer:

“I think what you want of him is to score goals, certainly we all feel there is still a gap between what he can do [and what he delivers on the pitch]. I think he is moving in the right way but with such a talent maybe you are a little bit unjust because you want always more. You feel there is no limitation in his game and so you are always ‘come on, give us more’. You always have the feeling that they can do more. This is not a frustration, it’s a target.”

This seems to miss the obvious benefit of using Özil as the creative force in the team–and others as the finishers.

2015-16, creator par excellence

Mesut Özil’s 2015-16 is one of the great creative seasons. Not only did he record 19 assists, but they were derived from 144 chances created, more than any other player in a top five league this decade. This chart is busy and has corners (and three assists) removed for a little clarity:

Özil created opportunities from everywhere and a stack in good locations, which bore rich reward. The four chances per game created were worth around half a goal per 90, an expected rate he matched. This is obscenely good. When a player is creating opportunities for his team at this level, any concerns about their personal goal total are secondary, and by a long way.

Mesut Özil’s 2016-17 season is not quite so impressive:

The red rectangle highlights two things. Firstly, this is where players usually score goals from–the red dot indicates Giroud’s Boxing Day header to break the deadlock against West Brom (clues…)–and secondly, for Özil, it’s practically empty. This season he is creating around 2.6 chances per 90, down from around four per 90 last season and also down on his previous two year’s rates of a shade over three. And the drop off is almost entirely down to his failure to connect with teammates in good, central positions.

Team contribution

He missed a deal of time in 2013-14 and 2014-15, but if we look at the games he played in, his expected assist rate tracks uncannily with Arsenal’s team expected goal rate across his time at the club:

The obvious takeaway here is how Özil’s ability to create chances (xA) has been intrinsically linked to Arsenal’s overall goal expectation. Also worth noting is the consistency in his expected goal rate, which has barely moved, even allowing for Wenger’s apparent desire for him to score more frequently but also we’ve posed some questions. Was 2015-16 the outlier or the norm? Can we expect that level of creativity again? Are there a confluence of factors that enabled this extended output?

Özil’s first and third seasons at Real Madrid found him creating around four chances per game–many of which were for Cristiano Ronaldo, who then publicly decried his sale–and that again worked out around half a goal per game, so there’s a clear precedent for Özil to hit these kind of numbers, albeit with one of the world’s great players as a target. Then again, Arsenal are a consistently high ranked team within the Premier League too, so for Özil to be capable of hitting an equivalent to the expected assist rate that he managed before as we saw in 2015-16 was never entirely implausible.

But what are the factors that enabled Özil to hit such a peak? And why has he dropped off so precipitously this season?

笑撚死 垃圾城管硬係要為虎作倀，博比人開年咩

Core partnerships in shot creation

Across his three and half seasons at the club, Özil has reliably teamed up with the same core of players when creating chances. Santi Cazorla, Aaron Ramsey and Olivier Giroud have been part of the squad throughout while Alexis Sanchez came on board in 2014-15 and has generally found the German’s wavelength. The indestructible Chilean missed December 2015, but has otherwise been almost ever present in Arsenal’s first choice line up and has led the combinations with Özil in each of the last three seasons with 13, 26 and 11 so far this year. However, the expected value per shot was significantly higher in 2015-16 to 2016-17 (0.126 per shot compared to 0.077), something that’s easily understood when we look at Sanchez’s shot locations supplied via Özil:

The other three have all spent significant spells out of the side due to injury:

Cazorla’s miserable fortune with injuries have killed his last two seasons, but during 2013-14 and 2014-15, while playing thirty plus games in each, he ranked 1st and 4th for chances received by Özil with 13 and 7, so merits a quick mention here. Despite also missing huge chunks of time, Aaron Ramsey consistently ranks well for receiving key passes with Özil; third on the team in 2013-14 with eleven, second in 2014-15 with ten and during last season, second again with 19. During last season in particular, Ramsey was making the right runs and Özil was finding him:

The seven key passes in the central in box zone Ramsey alone received from Özil during 2015-16 matches the volume of chances Özil has laid on in that zone for the entire team this season. That’s a stark difference and while the connection with Ramsey created good volume, the quality of the chances Özil built for Giroud in 2015-16 starts to help us understand the prime difference this year:

Largely a mix of free kicks, cutbacks and crosses, the Özil to Giroud combination certainly hit a hot streak (six goals from 17 attempts) but when locations are as close and central as seen here, the chance of a high conversion rate is significantly increased. They’re good chances. The duo were also extremely effective in generating chances from corners. Just the one goal but Özil found Giroud with 16 across the whole of 2015-16. Is that a lot? Yes: no one passer to shooter combination achieved a higher total across any big five European season this decade; and it’s an extremely useful addition to an attacking armoury.

Sanchez as striker, Giroud benched

With the effectiveness of Özil and Giroud so evident, it might seem odd that Wenger spent much of this season rebuilding his attack around Alexis Sanchez in a central forward role. Giroud’s central threat has been missed and Sanchez offers no direct threat from corners (Özil has found him three times in three and a half years). As shown, Özil has primarily had great success in linking with Ramsey, Giroud and Sanchez and this season the Welshman and Frenchman have a meagre four starts each from the 21 games played. Each of Giroud and Ramsey have spent spells out injured, but Giroud’s lack of game time has largely been a strategic choice from Wenger: he has come off the bench ten times, playing an average of 17 minutes per appearance while also missing the squad entirely on three occasions.

Giroud may well be a streaky performer but if we consider that Sanchez’s performances appear to remain of a high standard however he’s used in the team (for all that he is better from the right if asked to play an attacking midfield role), we can deduce that picking a side to also get the best from Özil is a smart strategy. The evidence from the expected goal chart shows that a creatively hot Özil translates into a hot Arsenal. Fortunately for the team, it appears that Wenger may have recently worked this out. Giroud has started and scored in Arsenal’s last five competitive matches and Ramsey is once more fit and has started the last three. The first goal against Swansea was an embodiment of all i’ve shown, Özil released Ramsey into a dangerous position with a precision throughball, Ramsey fluffed the shot which screwed out to Sanchez, who lobbed the ball onto Özil’s head, his attempt blocked, Giroud finished the rebound. All four of Arsenal’s key men interacting and Özil once again central to it all.

d 英文咁長典睇牙，有無重點牙

The crux here is that the primary building blocks of Arsenal’s attacking strength during 2015-16 were Özil’s creativity and the interactions of these players with him. There is now a need to focus on an attack involving Ramsey, Özil, Sanchez and Giroud. This means that only one of Alex Iwobi, Lucas Perez, Theo Walcott, Danny Welbeck and Alex Oxlade-Chamberlain are likely to start with Granit Xhaka, Mohamed Elneny or Francis Coquelin (presumably alongside Ramsey) in central midfield. That the club have such a range of alternatives is testament to the underlying strength of a squad fully used to competing on multiple fronts but also regularly having to overcome injury crises.

By any objective measure, Özil and Sanchez are Arsenal’s two star attackers and while early in the season it looked superficially as though Arsenal were set up to make them the main focus of their attack, the outputs since have shown that what has worked for Sanchez has stymied Özil. In most seasons, that might not make too much of a difference to Arsenal’s inevitable rise into the top four, but this year the margins are thinner. It simply will not pay for Wenger to employ his attackers in a format that does not enable them to produce their best; fifth or six place are entirely possible outcomes for any of the teams chasing Chelsea should they suffer even a brief dip in form. To land there would increase pressure on Wenger and calls for his departure would intensify. Would Sanchez then stay? Would Özil? Arsenal need to keep their destiny in their own hands and add some impetus to their attack, with a blueprint clear enough.

Mesut Özil has had a clear hole in his chance creation this season, and needs his manager to stop worrying about his goalscoring and make the right selection choices to plug it.

劉棍

屌你 阻住講女

就新年都要po 複雜化嘅文阻住晒

宗仔都係想大家同佢開年啫

臭燒剩係識同卡蘇藍斯住污踢波
山狗阻住哂

diu 你牙加乙
想蝦宗仔

宗仔好波錫佐酒

人如其名

始終我覺得ozil個打法係比較綠葉 加上成隊波狀態keep唔住
佢總係打得半季貨

咩呀

一早咁講啦

日前禾確特在接受傳媒訪問時，形容阿仙奴領隊雲加向球隊發表講話時似足飾演《教父》聞名的阿爾柏仙奴，這個法國籍主帥回應時就笑說自己只是一個差勁的演員。

光復年宵未

J過啦

好高汁

咩水

一入黎就有j 圖

祝各位手腳身體健康，心想事成
賭咩輸咩

終於唔係肥妹

炮縮

?

生日快樂

保特死開啦

新年快樂牙

希望手足們新正頭忍下口唔好講粗口了

Former Premier League & FIFA referee, Mark Halsey, has said Anthony Taylor had no need to follow Arsene Wenger into the tunnel vs. Burnley.

He also confirmed it's not the 4th officials job and every club has a safety steward to deal with any manager sent from the technical area.

雲加是無菇的

我屌你老母呀

新年快樂

迫害雲加

祝你鳩毛再生

閘住反彈無回頭

新年快樂，身體健康，開開心心

年年升班

全體阿迷新年快樂 新年願望係雲加續約

祝大家橫財就手牙

雲加簽名 山狗簽名

掛住打機唔記得倒數

祝你快高長大

祝贊仔坐穩正選

Arsenal FC ‏@Arsenal

🇩🇪 It's good to have you back, @mertesacker

1886 ‏@1886_blog

Happy Birthday, Yaya Sanogo.

Never forgotten.

Arsenal FC ‏@Arsenal

⚽⚽⚽⚽

🎉 As it's his birthday, let's remember when @Yayasanogoal22 did this...

How many of you were there the day he scored 4️⃣️ v Benfica?

水晶宮

😀

想要女友

贊仔離開也是愛

女性朋友十隻手指數得曬

曲線曬命

冇朋友

又串真毒

祝打工狗年年升職加人工，OT O到仆街再早日上車

年初一李城出局
訓先
各位新年快樂

祝你升職唔加人工

fatfatfat

各位手足新年快樂!

班谷有個連登仔fd 叫女同學down 嚟睇 post

大家咁話

好過唔升又唔加人工啦，照殺

無人想知

淨係想知你女同學咩樣

雞年大雞巴

不了唔出賣fd

出面個綠帽post
條女真是mochi仲要扮野

新一年希望甘寶盡快回歸帶領我廠勇奪英超歐聯

禾刀系見alex隻眼有事先扶佢姐

Arsenal FC ‏@Arsenal

❓ OK, a lot of you have found these pretty easy so far - let's see how you get on with this...

Who is this former Gunner?

貢下次alex整親隻手打5到丁 你又幫佢打牙
屌你老母死臭雞！

屌ar 可唔可以加人工唔升職又唔使咗忙ar

梨講野吾巧甘過份wo

同基奧特拎金球獎一樣唔可能

Times Sport ‏@TimesSport

Arsene Wenger has received a four-match touchline ban after admitting an FA misconduct charge over behaviour towards the 4th official #AFC

4場咁多

Games Wenger will serve his touchline-ban in:
Southampton (a) - FA Cup
Watford (h) - PL
Chelsea (a) - PL
Hull City (h) - PL

Wenger also been fined £25,000.

老人家錢銀至緊要牙

W
W
W
W

1886 ‏@1886_blog

Arsène Wenger has received a four-match ban. Alan Pardew received a two-match ban for the same thing. Laughable consistency by the @FA.

1886 ‏@1886_blog

IN BOULD WE TRUST (OR RUST).

Bryan Swanson ‏@skysports_bryan

Arsrnal will not appeal ban and accept independent commission's decision. #afc More on #SSNHQ

比韋斯咸簽左Snodgrass

贏晒4場，之後第5場出返黎輸波就真係笑撚死

第五場對利物浦

放心 會輸撚哂

大家一齊夢遊

徐步高單野睇到R爆頭

贏就雲加訓練得好
輸就冇左雲加指揮先輸
迷雲立於不敗之地

路清話同我玩war3講咗成年都無玩到
btw，新年願望係祝所有仆街腦細早日仆街。

Theo Walcott ‏@theowalcott 8分8 分鐘前

fun in training today 😂😂 #X16 #NeverFollow 🔵🔥

停4年雲加升咗仙la

Wenger on his CM options: "We have Reine-Adelaide and Maitland-Niles, and Iwobi can play there although he's not a defensive specialist."

散步帝

祝各位清新年快樂牙

死老野俾人罰錢實牙痛咁聲
攞佢d錢仲絕過攞佢條命

jeff

新年快樂
雲加好波

And the manager said he was puzzled that Ozil missed the dinner as he says he was one of the organisers of the night out.

Wenger added: “I am surprised there is no Mesut Ozil because he is one of them that suggested that. Maybe he was hidden somewhere or didn’t want to be in the photo.

"I am sure he was there.”
揸機

早晨

食飯中途入佐廁所射波，或者係廁所屌女

Claude Puel on Arsene Wenger: "I have a lot of respect for my former trainer. It's a pleasure to see him again."

Puel: "We have played three games more than Arsenal in January, but we've got to try to make a good game and take a good result."

“He has a chance to start or to come on, yes,” Wenger said. “He looks sharp, he’s worked very hard. Maybe it will be an opportunity for him.

“At his age and in his position he was sure to go to the European Championship. What happened to him was unbelievable and he was down for a while, but now he looks to have recovered.

“In training he still lacks a fraction of zip when he starts [moving]. But overall he looks quite fit. What is the most important is that he doesn’t look scared. That’s the biggest hurdle when you come back.”

Wenger says Welbeck’s fresh legs could prove an asset in the second half of the season, but stressed the importance of using his forwards at the right time.

“If he manages to get there [to full fitness] quickly, yes,” the manager said. “The players who played the most in our team offensively is basically Alexis.

“All the others - Giroud has not played too many games, he is fresh, Walcott is now coming back from a good breather, we have Lucas who has not played many games.

“We have plenty of offensive potential who are fresh. It’s now down to me to use them at the right moment when they are in good form and in the right way.”

年霄個條仔咁無用

你有冇入禾地telegram

咩tg

csgo囉

垃圾

咁都信，最後俾人block 早d 分手斬纜仲好

dllm 我未入

隻眼有事又想行花市
正常人刀吾會用呢d借口
如果系禾
直接話同成班fd玩game 猜豬個兩個要橋住手5分鐘內出到維園 出吾到要請大家食飯

出面有個po, 話行花市見到條女攬住第二條仔

ching果然高手

路清你都要諗定d 藉口

不愧系食女王

我直接同sp去台灣玩啦
洗撚藉口咩

如果有sp

ryo 蛇又贏

仲諗住去入錢

初一就曬

打咗新年第一丁未

決定今年戒j賀g年

個人會健康少少...

新年快樂！祝大家身體健康，心想事成，馬到功成，波馬亨通，雞年行大運

明天就要过大年了,
我在这提前祝福大家新年快乐，恭喜发财
2017 勁好運，勁賺，勁健康，生活開心美滿！
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎恭💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎发🎎财💎㊗🎾
🎾✨㊗💎喜💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
身体健康 😊财源滚滚 😊
心想事成 😃万事如意😊
鸡年大吉大利 We Chat找我马上找到 Whatsapp 少用 💰💰

最後加句咩同意請轉發就完美

pps lor

上面啲ching係咪有咩5會牙

大都督

法國雲加真係心計好重，專登犯規俾人ban 4 場，自己逃避二月崩潰

4-match ban for Wenger, 4-match ban for Xhaka. It's all about '4' for Arsenal.

想同爺爺爭四

爺爺

新年快樂
祝各位無女既有女
有女既快d結婚，好多女既無曬d女

d 反雲仲咁多嗲

好眼訓呀

大dodo 雲加亞辛

最後果行好毒

題外話
第二作客件外嬲好靚 賣到斷曬貨

點解揸住咁多插蘇？

差緊電

Snodgrass joins West Ham Goodbye Hull

知唔知今晚大陸有咩台播阿狗

返咗大陸牙

[img]

返大6 生生醒5巧搞事
大6人茅性架

大陸人用ak m4 都好勁
未見到佢地就爆左頭

鳩乙又番大陸

屌牙唔返大陸邊有利是錢買阿狗波衫牙

沒有爺爺的第四場對hull ?

1q 題你買幾多件先有jen 仔一星期人工

Chile's 17-year-old forward Marcelo Allende arrives in London today to take part in his third trial with Arsenal's academy. [@CDF_cl]

大家新年快樂🎉
心想事成

俾山狗睇中就仆街了

幾千件掛

咁矮

我愛Gap皇

新山狗

要去大嶼山

今晚無爺爺唔睇了

1點半 呢d 半夜西波，仲要無爺爺在陣

靠保蛇領軍了

100%然的波,訓多陣好過

保蛇打CS就勁姐,帶隊就不了

又燈

新年快樂,切啦撚樣

今日無得訓晏奏覺 今晚早訓算

G年快樂牙

新年流流就唔好講粗口啦😒

屌哂你班仆街陷家剷

呢個真，條友剩係跑得快

麻友又贏，雲加又輸

保蛇咪又係聽雲加指揮

幕後玩家

原來域子間公司整埋電話

樂視手機都出左一段日子

域總幾時超越誠哥

又要去見d煩到仆街既親戚

岩岩見到1100蚊一部高通652機

點解要買波衫

係咪得樂視播

域總比d pass手足啦

Dse試卷流出個po好多真心膠

自己買啦

啱啱拜完年,好彩仲未收到嘉頓什餅

返大陸

hi rubbish

飲三鹿

Yes

Ryo蛇又上去食大陸妹

典牙腥港人

禾吊梨

吊cow梨

躝

無難度

我就係

今晚大陸有咩台 睇呀狗

手機睇

官網賣60gbp+delivery
我搵到有44gbp+delivery

雲加要罰25萬鎊

Letv

手機有咩link牙

咪答左

都唔關你事啦
係路xxbb要睇路

唔通巧似d迷辛黨咁
成日話迷迷迷典解連波衫都矛

返大陸啦

迷辛

原來朴主永係fc首爾
唔知攞件阿狗衫俾佢簽,會唔會簽

2萬5喎

毒狗

自己出定球會出

叫xxx

已經收到300蚊利是

有冇ching認同牛奶first touch過人個下好撚勁

又晒命

唔係25k 咩

不了拎黎買波衫

淘寶？

諗住上cfs 買阿狗上年件player issue

域總真係好疊水

CFS啲衫平到笑

係呀爺屋企好悶

有冇人已經打咗個賀歲J

打左

新年快樂
同埋豹叔生日快樂

比子有心

冇

橙，無人理，幫你推下

55

一定好過藍斯

迷牛

過疤狗執波啦

恭喜發財牙
祝你今年結婚生bb

聽晚同條女開年

點知聽朝分手

初一扑野都會行衰運

新年洗洗講呢d

打孖黎

加油 生多幾個

+1

佢地一堆人賭錢 一堆人開mytv super

好攰

幾時返黎?

打跨年J

希望今年樓市跌20%以上

準備訓一陣，今晚睇西波

支持保SIR

今晚食自己
食m記定KFC定翠河好?

我煮公仔麵食

落麵包鋪買十蚊方包算啦

十蚊貢expensive

雞年食g

一個人食g bo 啦

黎同阿狗手足拜個晚年

好提議

露西毛

聽朝四點機

去冰

台灣

禾已經係台北玩緊

去台灣都咁早

4點機去到6點左右
可以有咩搞

Morning q掛

食個台式早餐

call隻早duck

抱著維護世界和平的信念，「日本炸雞協會」過去積極舉行不少推廣活動，包括「單身人士專屬炸雞派對」，予單身人士透過炸雞脫獨；「最佳炸雞藝人選舉」，選出年度最佳炸雞Idol，去年由AKB48的渡辺麻友蟬聯「最佳炸雞女藝人」寶座。另外，協會亦推出「炸雞吉祥物」；當然少不了舉行「全國唐揚大獎」，由所有會員一人一票選出會國最好食炸雞名店。

麻友炸 女藝人

1-0

新年流流都開埋d點半鐘既波

沒有雲加的第一天

初四先續now，今晚冇得睇

漏曬鄧達

now會播足總盃咩?

拜完年返屋企睇咪岩岩好囉

查蛇去左睇？

記錯是聯賽

四場冇雲加 等陣全勝就

no la youtube

全勝即係雲加平時教導有方，賽前部署得好

西甲都冇得睇

雲加就可以安心退休了
特登搞場大龍鳳試保特,雲加

唔係話諗住贏我轟

雲加晨早落哂order 贏係雲加功勞
輸就係因為班球員見唔到雲加無動力踢波

駁唔到

平時輸又點計ar ching

保特應該唔敢換山齊士

jaded
a little bit unlucky

好似話今場輪休

上次press 話會出1,2個後生仔

應該冇燒山

擺後備以防萬一

保特棄用大牌球員令球員同球迷不滿黎逼電加落台

高基連拍藍斯，如果無山齊士帶波，會唔會攻都攻唔到

比修咸頓撚返轉頭

打修仔點刀攻唔到架啦

xhaka 都話放下長波，希望今晚藍斯d 傳波會準返d

我廠邊似利撚貢廢,今晚起碼炒佢3粒,大炒賀新年

藍帝屠聖賀新春

等緊ryo蛇放料

今晚再輸真係唔知點算 人地修頓已經傷左半隊主力

放心，一定俾修仔炒

輸四球係基本啦

今晚黑b,禾比，張仔， niles 正選黎掛

pato過中超

禾呢

唉 fa cup出局

收爹啦

啱復操，應該最後10分鐘先佢出黎

個晚利記都贏唔到
阿狗點贏到

好返la咩

Ryo蛇燈多兩燈ok

反雲不願面對
無爺爺點會贏到

年初一半夜駛乜要爺爺親自出馬

難得有4場 叫亨利條仆街 返黎ar麻
平時咁撚柒串

平時齋坐保特，會唔會都係齋坐

高美斯嘅左腳勁d定五線普隻左腳勁d

基奧特重炮醉勁

如果雲加唔續約
得返好少機會見到雲加督場既英姿了

要雲加退休先知佢既好

雲加仆街死

一早知，只是大家不願面對

馬會:阿狗近5次作客修頓皆不勝

加埋半夜西波嘅定律

4-0

到雲加退休班反雲肯定喊到仆街

失去的才是最珍貴的

冇得睇雲加教干地咩叫帶波

紀錄係要黎破既＼

等保sir教訓干地

教完la 教到干地排第一

班友仔到時支持其他隊啦

高普末日

痢

熱血撚呢

利

秒入🙈

猁

0-1

又要笑猁

個costa

幾勁我狼

依家英國球壇地位最高真係雲加

全宇宙啦

地位高就唔會罰佢啦

你識乜丫，放佢假咋

不得不承認自從費蛇退休之後 雲加地位已經係最高

高普尊敬雲加，自己輸波幫雲加今晚輸波轉移視線

利記主場再輸會唔會暴動

成個一月好似無然過

阿利聯盟

對英乙然過

無咩form對波

1月1日
利1-0曼城
之後主場未贏過

冇左文尼隊波就玩完

不過阿對呢隊狼都可能輸

今場輸好過贏

成日吹奏高普熱血

緊係要贏啦

之前班友仔先吹奏熱血撚攪到利記好有form

睇住moreno就覺得贊仔其實唔差

2-0

咁不如賣贊仔俾利記

0-2

痴線

同阿狗一樣鳩猜幾腳就俾人反擊搞掂

崩盤崩得癲過阿狗

猁今年犯太歲呀

做乜撚野

雞年

利留力踢車

又話好強勢既

謝拉特回家

罰埋錢

貼錢放假

Pablo
‏@AFCAMDEN

Following
More
I'm hearing there's some interesting selections for today's game. Will confirm shortly. #afc

黎緊一星期兩場車仔將會決定阿記今年有冇機會

你吾系有幻想牙

利狗完全唔斬咁濟 一味猜中路

不嬲都唔差
係比比鳥太勁先顯得差

包皮打閘都好過贊狗

this real

岩岩買左狼隊3:0

咁又太誇 g5 打閘，都無咩出波

贊仔打閘冇防守呢

interesting

佢有鬼助攻次次就DUP低頭落底出波

MF: will be an interesting week

好多失誤喎...
仲未計d對手弱到嘔

對手咁弱爺爺都唔出贊狗就知佢有幾廢啦

出niles都唔出贊

韋碧克,盧卡斯,張伯倫

Welbeck and Walcott both start. Will save the rest for a bit later. #afc

正

成班去左屌表妹唔上水

佩雷斯呢

#KloppOUT

差d 追和

所以贊仔有7M真係奇蹟黎

Ccc

無計 呢度多偽毒

呢球好羅寶feel

多得你地日反夜反囉

仲未agree personal terms ?

今場聖人新隊長華基爾雲迪積克、禾特普斯和積洛迪古斯都因傷缺陣。加上前線的查理柯士甸、謝列美派特等都有傷，聖人可謂天殘地缺。

雲格被披露罵球證莫斯是「fxxxing cheat」，並推撞了第四球證泰萊，一度被認為會遭到長期停賽，但此次英足總的處罰只有4場，而且不涵蓋全場範圍，雲格雖然不能進教練席，但仍可以在賽前、半場休息和賽後進入球隊更衣室。

又可以教路

格蘭是撚但啦 .gif

係咪有特權

雲爺爺個語氣有d 不爽

唔通真係bennancer

收爹啦大69

Wenger on midfield options: "We have Reine-Adelaide & Maitland-Niles & Iwobi can play there although he's not a defensive specialist." #afc

有冇巴打知日本仔喺史特加過成點

可以即刻過數

又可以教保蛇了

fucking cheat
唔係cheat咋咩
我唔信爺爺會講粗口

傾唔掂數
交易告吹左喇

Steven Gerrard returns to Liverpool..

Liverpool 2-3 Swansea
Liverpool 0-1 Southampton
Liverpool 1-2 Wolves

黑到

今晚又俾朗治撚

爺爺屌人老母駛唔駛你塊包皮信牙

利真系崩得癲過阿狗

利狗已經頂唔順高普既heavy metal
多狗頂到咁多年都幾勁

阿狗真系崩都吾會柒到甘

又唔好咁講住
陣間輸比修,下星期大敗比車
歐聯戰死安聯

爺爺是最好的

椰子好似都好過佢

你肯定係去睇澳網決賽?

所以雲加為左2月唔崩盤, 決定封印自己

又食女

避得一季避唔到一世呀
醒水就躝啦

心水ching

睇到高普咁真係反唔到雲
搵佢同哥狗教都去唔到一隊波柒既命運😂

帽事嘅

食澳腸

六日子

3p

綠日子

做愛唔比ga

好慘

你做咩屌自己呀

冇得屌老婆咪屌自己囉

熱犬

熱狗

希望佢哋可以重賽

你班友網上食熱狗就叻

曼城冇電視直播
有球迷係現場揸機直播

幾有氣氛

Wales winger Lloyd Isgrove starts for Southampton tonight despite being subject of a bid from Bristol City.

今晚修狗出呢條友
唔識佢

一樣輸

ben~nann~cer

準備好好同新人上一課

上次作客
martina入球靚波
真係唔知邊個同邊個上一課

狼堡成隊冇個識
以前都淨係識afobe同奇雲道爾
咪又係一樣屈利記機

呢條撚樣後來都冇踢過幾多場好波

熱狗0-2

笑笑笑 下場到你呀阿狗

一齊出局無咁柒牙

啱wo

証明呢個杯仔廢

利熱阿一齊出局

足總杯重要性好似唔算低

排係世界盃後面咁啦

利熱對手弱d so阿狗出局最唔柒

盤路修仔
但2日前先打完埋聯賽杯 阿狗又好似有d機

重要性要睇皇者獌拎唔拎到

有無手足唔睇呢場西波

修仔個陣好撚殘

聯賽盃>>>>>>>>>歐聯

利熱專心聯賽咋

有保蛇領軍

保蛇屠聖人

熱狗果場對手有fifa巨無霸

血台有無嬲到閂機😂

法國次次拜仁作客永遠都係踢到成pat屎咁

孫興民

BR>>>>>>>>>>>>>Klopp

狗台

今日有山狗

熱刺好快追和

贊錯個死狗樣

咁快2-2

真系100分中場

仆街賴死唔走屌佢老味

呢個陣

唔夠料踢就走啦

踢死比比鳥

100分....

打死都唔走
搞到雲爺爺冇咗筆收入

OX+Niles

Hv me

niles 拍張仔打中場，應該俾人中出10連發

個中場想點

雲加好想出局

做咩唔出大梅

me so fit, no prob

雲加俾保蛇既考驗

退休啦差唔多
完左世界杯後都無左道火了

好怕比比鳥防守放題

後備擺四個後衛做乜
萬一落後又係得兩個人換

中場個3件

唔夠揪即刻放山9 出黎

保蛇智力可否應付到

黑B 禾仔 P9

其實幾正

出硬

典解會矛基佬

包皮同夢遺好心就比佢地放假啦
放多兩個新仔比佢地睇下波都好

雲加:有新不敗男 咩陣都得

即輸

都要有人hold 到波派牌俾佢先
adelxxxxx 唔知點串，對聖人唔知掂唔掂

因為覺得贏撚硬

正選同後備一個中場中都冇

輸左有得懶保蛇

咁多豬就係保特責任，考驗保特落後之後幾時換人同換咩人

人地個陣仲殘喎

後備連藍斯同99lin都唔放

考驗保蛇玩到咁大

現家同人地鬥殘咩

俾毒狗吹奏過
一定唔掂啦

Win 9 梗

一陣有無lin 睇

睇唔起老野
出青年軍夠做

仆街 咁既陣姐係叫人唔好睇姐

考咩呀
咪又係等半場雲加落屙打
平時雲加都係坐定定睇波打氣嫁啦

岩岩法國輸6粒俾車仔個場都係100分打中場

個bench做乜鳩

出局刀有高普做擋箭牌 雲加

新陣式 4031

得八個人喎

一個中場中都冇

今次呢個陣真係好大膽

最少都放個鳩鳩連落中場掃下波丫
雲加唔係仲撚住英超有得爭呀

保蛇精明

TOT 2-3

2-3

出99lin實會比人屌吾輪換

都唔好連後備都冇呀

M4 復出=新中鋒

雲加做野使你地指指點點

當加比爾係閘既話可以出5閘陣

基佬 藍斯 同 99 Lin 都冇後備 發生咩事

Maitland-Niles who plays as a winger, midfielder or right-back for Arsenal.
即係冇防中? 仲要冇人識HOLD波,派牌

初二要去拜年

我諗要應付快車

3-3

青年軍唔係重有件乜柒波蘭韋拉咩
咁快就失咗縱

雲加真係敢
睇黎今晚又係大敗一場

而家轉左踢中堅

入到熱3球已經好好啦
始終唔同級數又作客

熱狗唔輸先好 和左踢多一場

預左豬啦

Wenger: OX = CM = 派牌

全攻型中場

陣間可能我地和波要踢多一場

其實唔難明點解老野收起99lin同藍屎
而家得番兩個中場中
足總盃出呢兩個都係無辦法之中既辦法
99lin同藍屎都係易傷 如果今場都傷埋佢地
老野就真係要臨時入貨 佢點會制
佢賽後一定會話too risky

adelxxx 派牌

btw 我禾強勢回歸

個陣會唔會保特有份排

修咸頓出 u21

點解比爾連要踢正選
1號,4號有兩場英超要踢
定係1號對屈仔又出加比爾

都要攞狀態

係喎 傷下又一個紅下又一個

唔會掛
呢d弱智陣係雲加先會排

Southampton: Lewis, Martina, Gardos, Stephens, McQueen, Reed, Clasie, Hojberg, Sims, Isgrove, Long

Subs: Taylor, Yoshida, Bertrand, Davis, Romeu, Redmond, Tadic

淨係識 gardos hojberg 同埋 long

其實點解會收起基佬既

4-3

頂

熱場波假到

屌你老母full team

打winning 咩數值最高11個塞入晒去

s*** 4:3

第一次想見到藍斯

曼利又開拖

泡彩狗

full team

中場同唔擺人有咩分別

星期二對屈福特

兩個都係散開步

中場冇人
一陣可能靠MUSTAFI傳波

梅斯達菲派牌

出去撐利狗啦

阿狗未踢 不了

都係短仔心水清

獌狗咁撚串既

禾地豬硬的 唔洗踢

6弟

入左決賽係串d

雖然獌好撚串 但利真係幫唔落

狗改不了吃屎

咩短仔
唔好以為你今日生日我就唔會同你開年喎

不嬲都咁串
雖然而家冇乜冠軍,但有大把錢
串得起

顧掂自己先啦，作客修狗仲咁有自信去開拖

666

保特會唔會著suit

起碼有得J錢

我估唔會

阿狗永遠下籤

岩岩開始無冠個陣沉寂左一兩年
不過狗性難移邊忍到
而家有無冠都好, 見對手柒就抽左先
反正自己隊波都柒無包袝

決賽輸撚左就好笑

一陣有無sop cast link

雲加著完suit咪又係要著多件外套

雲加咁型點著都型，保蛇呢d 光頭佬就

召喚迷普

留名等睇輸比韋根

睇黎又要睇西波比人笑

利阿又變左聯盟

而家車狗同埋 19000 成日衝入去利狗 post 入去咬人
以前唔係公海開波 ／ 狗竇互不侵犯嘅咩

曾經幾型

保蛇始終係副手 無大將之風

狗邊識守規矩

見利狗好恰呀嘛

我哋未淪落到要同猁狗聯絡呀嘛

Racist

過去就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

49000傻開有條路
軌就係老鼠底褲玩具呢d去征戰

利撚又係無用
個 1 月崩盤仲誇張過我哋今年個 12 月

柒公都入埋去, 仲有JG, 變左公廁PO

我地未崩完其實

19000 特別多細路
錢多都可以攞嚟串人
講真佢哋都已經幾年唔係爭標份子啦

狗先聽話, 禽獸就唔識

坐前排食花生炸

JG = 阿狗代表
唔好失禮我哋阿

邊似禾地十幾年, 細路都變阿叔啦, 豹叔都變豹伯

又要歸功於雲加

禾地仲有中學雞

好希虛

雲加二十年

屌奶星，巧多低汁會然系csgo群叫春

小圈子

求手機睇到既link

同求

名就唔開，係會然路XXXX同埋上XXXXX

有無acestream

gibbs cap

Gibbs隊長
唔是禾子做既咩

Gibbs

acestream reddit

HD AceStream :

EN : acestream://e721f751ab0938506192cf15b4632889b38f131a

EN : acestream://7293edb82f90dce75faa34cfc1da6ceabfb49ee6

EN : acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

Sop plz

262170

即討第一頁有

雞脾絲隊長

竟然咁多人睇半夜西波

我廠隊長 = 唔值錢 是旦都可以做

今場係咪打算成條中路放棄

poba請開po

上次散步仔踢防中

支持我廠

開定了

都唔係好晏

茅人坐爺爺隔離

保特

推爆呢個先

Jeff唔即射

禾仔傷完好似跑快左

路xxx 講sp 牙diu 佢 老味

我禾 fit

迷禾手足

禾仔真係好fit

100分打cm係咪輸一半

JEFF

JEFF >>>>>>100分

主席

Jeff又好似幾好